有無人過親海底隧道都會閉氣？

上面係海 慣左一入隧道個下就練實個鼻閉氣 驚浸死

咁你過水族館既時候呢

我次次都有出去，駛唔駛開post講？
你唔好咁撚中二病啦，屌你老母臭閪
香港搞成咁 你係咪24小時都做緊關於呢場既野呀？
唔係既話你即刻死全家啦

呢場運動既野*

你夠推post啦

駁鳩我啦屌你老母個臭閪，唔係好撚威？

聞所未聞
樓豬坐飛機 會唔會自己準備埋降落傘

P牌好似推唔到文

拉

#32xxxx

以前d巴士無冷氣真係會閉氣
吸多淡都傷身

Btw，拉

有冇人同我一樣
見到電視電影有水底戲就會同主角一齊閉氣

邊個嚟 點解我完全封鎖咗

噚晚搭巴士過隧道先諗細個見到個電話logo藍色仲以為出邊真係海

閱